強烈要求係廢老膊頭加個方向燈！

佢地成鬼日腳仔急轉彎
突然轉左轉右
咁我都可以睇燈做人
無咁易比位廢老入我
又話我係咪想謀財害命啊，撞散佢d骨等等
佢急停我又可以知
死火我又可以知

覺得應該一早要加
佢地唔會咁嫁，洗乜加

以下示意圖

個屎忽又畫得幾盞鬼喎

正不

女人出街都應該要裝左右燈，最好加埋左右鏡

馬路上面d tesla benz都有燈架
佢地打唔打先

香港有好多人無飲醉都行唔到直線
樓主有咩發明可以幫下佢地